(求助)有無人知冷氣有噏味可以點做？

部冷氣只用左半年，
前幾日開始有陣噏味 ，
尋日洗完隔塵網依然仲有，
有懷疑過有野攝住所以有味，
但check左並無攝左任何物體，
上網睇過話可以用啲防噏味嘅噴霧處理，
但又話好傷部機。

除左搵人上黎洗，仲有咩辦法？
同埋好奇一問：通常會有噏味係因為乜原因？

謝謝🙏🏻。

自己用水喉沖下

開凍少少？ 我個部一開26度就超臭

你提一提我又好似發現係咁。其實我都唔係開好高溫，本身開18度，後尾太凍，轉開21度就有噏味。本身無咁覺，但依家好噏。

早兩日間房都有噏味
較低個溫度都仲有少少味
我跟住開大個窗簾曬咗間房一日果晚就無咗浸味
唔知關唔關事

1

用d 冷氣清潔劑洗下個驅 搵水沖

我係個冷氣吹啲噏味出黎

八下咩牌子同型號

格力，唔記得咩型號，窗口式